[有片]乜野警察佐級協會真係笑死人 原來鐘意痴埋d罪犯

咁正義聲稱除暴安良 但同劉馬車又玩咁埋 真正既罪犯判埋有罪既就可以做朋友

嫌疑人就要非法咁對待 黑警果然名不虛傳 比d掌聲

邊個係劉馬車?

咁出名既性罪犯會沒人知?

警隊大把罪犯，強姦呀、偷拍裙底呀
痴埋一齊咪岩囉....大家一鳩樣

警黑合作

推

警犬呢個佐級協會本身係咪犯罪組織黎?

大家都係雞蟲 一家親

以前咪有個統計囉
你講得出嘅案，休班警都犯過

醫院揾罪犯站崗好危險

應該係當咗馬車係偶像

btw stop make stupid people famous